[重溫]覺唔覺樂壇欠陳以誠一個交代?

曲詞主唱一手包辦嘅創作人
香港樂壇少有厚實聲線
歌曲勵志發人深省
樣貌又屌打一眾偶像派

作曲︰陳以誠醫生
作詞︰陳以誠醫生
主唱：陳以誠醫生

晚晚發燒 朝朝乾咳
骨極痛 身心抖震
發冷發燒 昏昏迷迷
這疫症 怎可估計

是否非典型 啊 肺炎
我怕已中招 驚發燒 又心跳 驚恐感染
身處惡夢 盼快夢醒
一起戰勝 驚世病情

飽經挫折 我要站起
感謝醫者 醫者父母心
未怕艱難 沒有嗟嘆

眾志成城 發放熱心
戰勝這病毒 香港定企穩
戰勝危機 盡責不懼怕
建立信心在香港

看見曙光 拋開抑鬱
忍著痛 抹掉淚痕
縱有壓逼 心急如焚
堅定信 必可解困

面對非典型 啊肺炎
你我有決心加愛心 共警覺必可得勝
衝出惡夢 你我夢醒
一起戰勝 驚世病情

雖經挫折 萬眾一心
心愛香港 香港是我家
莫怕艱難 莫再嗟嘆

眾志成城 萬眾一心
戰勝這病毒 香港定企穩
祝福全港 路再闖共創 建立信心在香港

大家唔係唔覺呀?

health metal始祖

屌 有聲

新曲種都由佢帶起~

欠咩兒歌年年一首佢或李家仁一個攞獎

你覺依D人材只值果D濕9兒歌獎?古巨基都唔只依個成就啦.

聽開呢首

眾志成城抗肺炎簡直係歷久不衰的好歌
十幾年後聽返都咁有共鳴

依首ok嘅.但對比以誠.佢係一手包辦創作人

係.佢音樂界來講算行得好前

登革熱 登革熱 我要決意革絕

大家鐘意以誠定家仁多d？

一時瑜亮

我自己推以誠，唱腔獨特，同個低音真係樂壇少見，以現時比較知名嘅低音炮周柏豪比都唔係佢果皮。

佢同李家仁有無同台合唱過?

梗係啦, 嗰陣停課日日播
利申 嗰年音樂科考試同fd jam呢首

識jam係jam依d

好似無，但依個提議幾好

有新歌

Healthy metal 之父

大家知音人呀下

怎麽可以預防流行性感冒

佢好似畀人告？